有無人覺得巴黎冇想像中咁勁？

睇左尋晚個場，發現巴黎真係吹大左
個個都想做主角，係麥巴比好少少

成撚日屌卡雲尼
點知一唔出佢就無支點. 輸比升班馬
買人策略真係好廢，買成堆翼唔買勁中鋒

有mbappe carry就夠啦

有華拉提carry 已經夠

你牙
成場得一腳射中龍

角球空晒比人拎波射

何WAYNE定律指出太多人做到主角隊波會gg